喂！有冇人正常樣又拍唔到拖！

咁都1001
Ok利左申先本人肥矮毒柒
以下大家討論啦

又早晨伯母

又係我伯母

新post留名識正常巴

中上男神樣 冇拍年半拖

我肥柒毒 唔係正常樣咪唔可以留言

伯母想點樣練慢熱

伯母點知自己個樣正常

是咪要自貼？

人如其名

我都冇拍拖

正常嘅定義？

Lm

太多唔知點揀，苦惱左好多年。

點先叫正常

點叫正常先

伯母大大隻字利左申都要比人質問

試下

辛苦你了

半放棄狀態

咁快開到part2啦

我都驚

做兵囉 等一日水鬼升城堭

有錢真好

純文字討論無用架

上個post有人話有好多樣子正常巴

根本就係個個都係幾好條件 但都沒女

有棍伯母lm

係真唔係

因為你地自以為正常咋

正常樣
大隻身型

啲女仔話好核突
心諗你識嘜春

死開啦

話你咩核突

利申左毒柒啦喂

除左A0
無野值得自豪

佢話啲肌肉好核突
脂肪比率13%
明明都未算太過分

KM

怕醜呀 街上見到自己類型唔敢搭訕 自己圈子又識唔到女仔
但係之前去台灣比台妹搭訕

街人又堅難既

對大隻冇研究

總之佢哋唔識欣賞啦

13%都過份
利申 男朋友7%都好正

依家有條女溝緊我 但我唔想為拍而拍咁樣傷害人 但我自知自己唔識講野識唔到女仔 唔識開話題 無口才
咁我係咪應該接受佢就算？我真係唔想傷害人 但我拖都未拍過
求屌醒

未拍過就唔好浪費初總啦

伯母我睇過你啲相

LM

巴打可唔可以同我拍拖

你入錯post

戀

唔好起底高抬貴手

好想睇呀

好呀

伯母好正有六舊腹肌

伯母我有你ig

有人追
但就係唔想拍拖

自己性格太內向 又成日黑起塊面搞到俾人印象好似好惡咁

利申：19年a0

所以要留名識
利申: 絲打

係咪有group

八舊

想唔想識我

留名先

喂手足真係高抬貴手

伯母幾時add我入group

伯母係咪好正 ？
伯母係咪有棍 ？
伯母伯唔伯母 ？

根本唔係個樣出問題, 係識唔到女仔問題
成日比人問點解冇女朋友, 你估我想架咩!

你係邊個

再利申: 我唔正常架喎

手足

主要係無咩渠道識，特別翻左工後

冇棍可以一試

a0 留名

利申：唔正常

好多唔正常嘅人 正

性格太麻甩都死啦
利申 樣應該正常

好想識啲矮妹絲打

利申：185矮妹控

新post留名

其實我唔係想拍拖
想認真搵個人plan結婚

中上男神一鍵留名

部分同意
唔拍一段時間點知適唔適合

你plan成點 我諗緊邊度搵老婆容易啲🤔

無辦法，太優秀。一揀左就得失其他，我情願自己辛苦啲

為棵樹放棄成個森林

即係唔係散拖咁玩玩下

冇plan過

個樣三分似古天樂，七分似漁民樂
都係a0😆

23-25 呢個歲數拍多數都諗埋想結婚

過左呢

再再利申: 已經過左25

矮妹世界第一
利申 毒矮撚

疏
23

呢個真

好想揾女女傾下計呀

餚青，不了

留名
樣算正正常常 以前都拍過幾次拖
出嚟做野識唔到女仔

樣還ok，183cm高，偏瘦
識襯d女仔fd都話我唔似溝唔到女
當然，有時自己都眼角高
但又唔想求其搵件

唉
自己性格奇撚怪怪
經常放負 係女都走啦
唔識同異性溝通
傾兩句就好似玩跑online 898

結論 我嘅人生屎都不如
經歷曬啲仆街野
人呢種生物真係

利申 唔洗理我 純粹有感而發

食屎啦！

都唔奇怪

好多巴打都眼角高

我想去冰島

同好 together?

多謝你

眼角高個啲
不如認真評下自己去到咩level先
你揀人 人揀你

客咩氣 高登有愛

所以我眼角低到好似我身高咁

人生究竟是甚麼

咪嘈啦你
你啲眼角

仲噁心過屎尿屁嘅野

地平線

地核

我個樣

又到聖誕

你係真絲？

以前食女神...
依家食自己...

係

陪我傾計啦絲打

Ok u win

留名留名

利申 153矮撚

有故仔聽

我150

我寂寞我凍

第20年啦屌

Lm聽故仔

屌 我夠係啦

我都係
介唔介意攬埋一齊取暖？

我已經好低
但現實....

你一定係gay佬

聖誕喇...

香港九龍新界無得避

20歲係咪見習魔法師

你再講就打死你

叫我大衛高柏飛

要化身玉皇大帝打救蒼生

説好不提的

173 中上樣 唔毒唔柒
以前學校風頭躉...
一齊3年...條女後尾比個有d錢既人食左...
但個有錢仔做到既野...我都做到！！！

細細粒

有j

我都被無視左
可能太樣衰

大家也是邊緣人

樓下拍到拖

巴打我所有野都同你完全一模一樣

全世界都正常樣

我們都是魔法師

樓主係屎

屌 你講出咗個重點
有啲根本唔正常都覺得自己正常

樓係豬

其實哩個post無個正常

正常都唔會入呢個post啦 哈哈哈

原來又有group

再嘈打死你

我係唯一一個認柒又真柒旣人

我又打

其實你ok 認真講

繼續吹

個個都話自己正常，所以無人唔正常

正常樣0面皮，溝唔到女

為何我喜歡的人不喜歡我

通常故事都是這樣的

好少會兩情相悅
多數有方有好感 相處落另一方再有好感

通常先鬥下氣，做對歡喜冤家，之後先慢慢互相欣賞，最後走埋一齊（讀書果時）

番佐工後 真係無發生過呢d

真心，我成世仔鍾意既女都唔靚
可以分享到生活、願意一齊探索世界、有d想法、有同理心、價值觀相近就好

咁都咁難搵

身邊d 同事朋友都話我係偽毒
樣子ok,身型ok,成日扮毒冇女
但我堅係毒j 黎，新識我既人都覺得我係出去浦開既
想追女仔但圏子細+ 身邊有好多問題，廢事影響到另一伴，所以遇到就遇，遇唔到就算

所以咪話讀書果時囉，出黎做野，啲人首要睇你外在條件先，例如外貌，家底，當人地覺得你唔合格果陣，可能連埋身做朋友嘅機會都未必有

屌你依d唔係電視劇情節黎架咩

通常都係見第一次就知有無好感

工作上發生嘅話就係電視劇情，係學校發生就好正常

返工連女都無

大把仔但全部朋友

早晨伯母telegram ID?

想要呀呢

yeah,做兵最後開心

到底你係邊撚個

朋友一生一起走
比男朋友更親

其實正常樣個定義係乜

叫左你考慮我

但永遠不是男朋友

人地會話你知架喇

樣好人柒一樣食唔到女。

兵都無
係軍營洗廁所咋

卻比男朋友更重要

我係你主人都唔比我?

圖呢

比下email黎！

娜恩

喂 我覺得你個樣幾正常喎
咁樣？

playcomputeratschool@hotmail.com

公司d 男人有哂屋企/女
加上工作上既接觸 真係唔會諗

有group

your face your fate再加埋毒
無人愛我

有野食

公司全部都阿叔 我都唔會諗

男

食你

做咩姐你

Pm me

聖誕毒自去旅行

屌 係咪咁弱智 會有人同你講阿你個樣都唔差果啲架喇

性格問題 當你fd就串過人
人地表達親好感又唔信 係要打擊下人先信佢係認真
點知人地就以為你真係唔鍾意佢 所以走
到人地淡咗先知自己鍾意佢咁

Sorry for 1999

有telegram

天生就毒撚性格有咩辦法
聖誕了…

同一我完全一樣 人就係咁矛盾

其實telegram係點玩架

樓主好大食

大家一齊攬攬取暖喇

好味丫嘛

幾次都係咁
唯有希望有個人睇得穿自己

你有我telegram架 試吓hi我

只係想搵到信普普通通既女仔
大家岩傾相處舒服性格夾已經夠
點解咁難搵到
有冇多野講既絲打傾下計

屌9你就得

個個去晒telegram

有我

Have me

打搞伯母了

人間有愛

+1
想搵個咩都講得
好似朋友嘅伴侶

自問個樣正常
但性格內向又無自信
一同啲級數高既女仔講野就好驚
覺得同佢地有距離 唔敢講野
同啲肥妹講野反而冇咩隔閡

如何判斷自己樣子如何？
我都想知

你最唔正常

正常樣咪即係7頭囉

利申 正常樣

係咩？

有無人可以黎識我

冇玩

我都柒得幾正常

單身5年以上都無個正常

你係柒方面真係幾正常

自問正常樣182
奈何做工程
圍內全部男人
想識個女女都冇

你唔正常

多謝

仆街啦

死硬

根本冇正常樣呢樣野 ，只有柒同靚
who agree

無玩開嘛，堅唔識

求谷

同路人

而家好似多佐女女做工程

我柒

巴打去邊到旅行

工作上識既女性惹唔過

柒+1

剛剛去完日本睇紅葉銀杏芒草，hea足一個星期

瓦努阿圖 我想住嘅地方

係呢到傾啦

葡萄

個谷垃圾黎

上網識

但係個個入晒
呢到冇晒人

個谷真係垃圾黎

又扔低我一個人

窮有窮玩啫

未去過日本呀

感覺上
上得網識人既女仔都係玩玩下
🙅‍♂️

我好真架

呢度傾啦咁

有d都係現實識唔到先上網識既
但當然都有d玩玩下
但我都唔支持上網識
無辦法之中既辦法

嘩嘩 正呀
想睇紅葉
我plan 佐五月去大阪

睇人
出面真人識都可以玩玩下
網上識都可以好認真

樓主做我條女OK？

個個都去日本

5月乜都無喎

有野聽？

所以都有機遇問題
睇你遇唔遇到

大家都係player你情我願咁冇野講啦
但我係純情小毒男

就班朋友拎假嘛
無計啦

其實好多野係睇彩數

去日本平玩唔貴

Fuck my life
Never lucky

你唔驚咩

大家會唔會對方多朋友(異性)
或者對方成日有節目
但你就經常留係屋企
同埋學歷問題
女方學歷高你好多
你地係咪都會自卑/卻步
怕配佢唔起？
即使未溝通過

利申：我係呢類人 不過佢多朋友都冇計

有人陪就最好，我以前都係無朋友一齊就唔會去，但而家已經習慣咗一個人去旅行

呢個時間適合講經
緣份問題啦

有時好微妙，有啲人總係只會吸引到某一類人，或者呢啲就係命運掛

性格缺陷而且肥矮毒柒

始終覺得有人陪好玩好多

唔會
試過識個讀中大
住幾千萬既私樓既女
但原來有男朋友

係相處過程中 會feel 到player 定認真

唔關樣事，係新鮮感同錢

我仲未練成自己去旅行
自己去睇戲都有少少驚

係，但凡事不能強求

我以前夠係咁啦，但自從被帽後，時間耐咗，就乜都唔驚…

之前未返工 逢星期六睇早場

自己去旅行同睇戲仲多過同人去
睇戲就經常去 幾鍾意睇戲

想人陪啊？

好難識到新人

近排有冇戲岩毒撚一個自己去睇

睇戲一般 冇野做先去

樓主可唔可以解釋下入tg gp要人自貼

呢到有一個

最好
有人一齊去開心d
可以傾下計有互動

有冇人年尾去日本

入戲院睇同屋企電腦睇
點都差少少

一齊去睇戲定旅行

農曆新年後就有

睇戲一般 冇野做先去[/quote]

入戲院睇同屋企電腦睇
點都差少少 [/quote]
差好遠

一開始玩玩下 最後變左規舉

唔夠資格入gp

Why not both

真係要自貼

其實樣同拍唔拍到拖冇乜直接關係，反而性格重要好多

Lihk group 無呢條規舉

咁快有group

依家仲係學生 都算平
得閒就可以自己走入去睇

唔驚咩
同唔識既人去

要自貼嘅話，應該無乜人願意入group

X2

好年輕
我做緊野了 但有進修

同識既人去好似好d

X3
哪裡來的自信

讀緊咩

其實當旅行識人
岩傾就一齊玩
路岩就分開

似李治庭，有拖拍

之前有link我都唔知點解冇左

Agree一半
性格真係好緊要
但身邊都冇女

垃圾偽進仔

有時同人去
我都覺得可以分開行再集合
可能我中意睇景朋友中意買
無謂互等

我讀緊個degree

所以我揀自己去
我自己鍾意hea
可以係一個地方hea足成日

我都係五月去大阪喎

試過 去local tour 先一齊
大部分時間自由活動

樣係幫你增加機會

我遇過一個極品朋友，去旅行之前大家都唔覺得佢有問題，但去完之後大家都同佢絕晒交

五官出現係塊面正常位置，但冇拖拍

拍拖呢樣野真係好睇緣份

我無朋友瘦底大波
我同我既朋友都係平平地

有d 好難頂
唔諗行程 但去到嫌三嫌四
食屎啦好無

想知

樣柒

我果個直頭係去到臨時改晒啲行程去shopping，去到每一個地方都剩係搵藥妝，癡線架

Agger 讀緊N展
讀N展做N展真係好撚慘
上堂望下左邊望下右邊
全部都係仔

笑聲笑聲

冚家拎

想知x2

大波唔好睇
係咪特殊辟好

I love u

咩叫正常樣

有fd 話無男人唔中意大

咪亂信你個fd，大波係比較多男人鍾意，但唔一定係全部，如果俾我揀，我情願要高妹多過大波妹

我係冇j巴打

多啲人想知先講

有j絲打先啱

我會揀大波高妹

咪講 講左......

高妹多數平
我就是例子

師兄 好高要求

你等住爆pm啦

無呢個意思

我想揀啫
都唔到我揀

想識高妹

我好憎大波

因乜解究

睇下幾大囉

Diu 洗唔洗咁呀
冇伴侶 仲要人冚家拎

我話我

咁又唔洗咁gay既

高妹
我沒有6呎高 我卻會待你好

幅射樣又拍唔到拖

出現了

我都無六尺 想有人俾我對佢好

總會有人欣賞你
我都係成日咁樣安慰自己架
利申 等左廿年都未有人黎欣賞我

年資比你高

我可能比你更高

做乜喊

A0

不可能

究竟點先可以拍到拖

我照鏡個時覺得自己好靚仔 身邊個個人都叫我靚仔前靚仔後 但係都無女 個天都唔公平

圈子問題我諗

真係gay佬

有可能

Same無晒計

我三十 大家唔好灰心

好似你的名字咁搵緊個個人

21歲都仲係A0
個個都唔信話肯定係我要求高
心諗我連要求高既機會都冇啊屌

[quote]21歲都仲係A0
個個都唔信話肯定係我要求高
心諗我連要求高既機會都冇啊屌

係
圈子好緊要

無解究嫁細個已經覺得無波先最正
c我極限最好b添
拍幾次拖條條女都無波

老師

讀完書做緊野果d 真係難搞d
一離出離做野好多人思想開始變為物質化
唔係話唔物質得
但其他因素先重要囉

香港地搵個c 都難難地

我覺得我思想仲停留係學生階段

對唔住囉

唔係呀，我身邊fd d女都幾大波
同fd分享話鐘意細波真係比人恥笑

裝假狗你都唔知啦

Sorry 我都唔知點解

咁我聽fd分享話堅咪信
但講裝假狗台妹仲誇

留名

嚟排隊入伍

Goodnight all

比張相望下先，睇下係咪有棍娘娘

對住個對象點開口好

搵野講 其實好簡單
佢對你唔反感 你講早晨都自然開到話題

同埋⋯唔係好相信對方感受到自己心意
本來好有信心，被拒一次後就無晒

現在已夜深

夜深先好傾偈

唔洗番工咩

剛去完旅行，大假放到後日，所以未眼訓住

葡萄
又要番工 好不安

返工有咩好不安

其實係因為唔想番工
加埋月尾 好不安

月尾又點解要不安？你份工要跑數？

唔洗跑數
但趕住找數
成堆單

咁你個個月尾都要咁做架啦，應該習慣晒

我就返hea工，無乜壓力

182cm身高，樣幾順眼，不過就係比我天生內向既性格破壞咗 ，唔識同女女溝通，所以搞到而家20歲都係a0

份工做熟佐壓力唔大
但有d 厭惡
我份工可以好hea又可以好忙

20歲好後生啫，大把女同學

我等呢份工等咗幾年，之前個ex就話我唔上進

好大機會係aco

aco洗鬼等咩

廿歲唔洗咁急啦
知自己內向就試下主動少少

應該eo/ao
我都等緊考
人各有志姐
番工係悶d 但準時走
有私人時間 恨都恨唔到

我由細到大既志願就係做份穩定嘅工，但好多女人都唔明，總係覺得男人要做啲ibank先叫有用

到你做ibank 就會話你唔陪佢嫁啦
穩穩定定 有私人時間先係皇道

其實穩定嘅工好好，不過好多女人成日都將自己男朋友同出面嘅人比較，又話唔上進安於現狀

好似我咁都冇時間陪女比人飛好咩

我有同學做ibank，係搵得多，但要跑數架，一個唔該經濟轉差就有機會失業，所以唔岩我

女人真係立於不敗之地

我明，果時我未考到呢份工，ex搵得多過我，成日話我無用，發夢…叫我拿拿臨轉工

我覺得做呢d 工 好早死
長期處於崩緊狀態
人人性格唔同 無謂夾硬將自己價值觀放落人到

係，返工壓力又大，放工又多應酬，同事之間又多嗜好，搞到三十歲人個樣已經似四十

成個人生就圍繞住份工
好可悲 搵到錢但都未必有時間去享受

I know that fee bro比女話無用好慘 ，不過你搵到份適合自己嘅工就忘記以前重新上路啦

錢夠用就可以了(好似係)

所以有份穩定唔會失業，又多大假嘅工最岩我，得閒去下旅行就夠，唔好同人比較人地搵得多過自己，人比人，比死人

被飛果時，對方一句：我對你好失望，我覺得再咁同你落去唔會有將來…令到我好痛。但而家都成過去，向前望

都係因為有你個ex 先有而家嘅你，唔好喊啦哥哥呵返

巴打放心，無喊，只不過咁岩講起當日嘅心情啫，她，早已影響唔到我

屌聖誕節又鞭單身狗屍

唔好理人，就無人鞭到你屍

屌 睇你地啲對話就諗起16歲嗰時ex同我講「我覺得你好幼稚，我諗我唔岩你」
喂呀姐，16歲你想我點成熟法

之後點？

咪算鳩數囉，真係運放個屁都可以係理由

一直等個人識欣賞自己
開始明白自己內涵太深
深到冇人發掘到

I know that feel bro
淨係睇既劇聽既歌已經差一個level
咁樣點溝通

成廿歲人都冇試過拍拖

好肯定係正常樣 唔算矮唔算肥
係個人毒左d 從來唔敢主動識人
而有人話過我個樣太cool 唔會主動識我

人大左圈子又愈嚟愈細

其實你唔係正常樣

同感

講到咁 會好傷

聽歌呢個 早已接受現實
對方有興趣了解你興趣都已經好好

早晨 咁多位單身狗

買定枝美極算啦

其實正常男仔唔係猥瑣樣 主動啲打招呼
女仔都會應下你

正常樣都唔得就即係格有問題囉

一同女仔講野就好緊張 又唔知講咩好

正解

咁究竟應該點

早晨各位

唔正常樣

有拖拍

尋尋找找為何都找不到
其實係啲圈子全部都係無異性

你走啦

單身狗又係返工狗

我指自己

有冇人返工好得閒

時得時不得

未忙過

巴打做鴨 ？

我讀書狗

係 冇人幫襯

笑佐
咩工咁正

介紹我翻

濕鳩地盤佬

唔要靚仔

屋企附近個地盤 7點半就開工
嘈到

頂級男神40年a0報到

唔關我事 返office

Civil 仔？

係呀
Btw 做垃圾w.s2

單身狗留名

真 ？

樣正常
不過成日無乜表情
做開gym 係唔識嘅都會話好fit
所有野都正正常常
不過唔識點溝女
溝左好撚多次

好柒架小小兵

我咁靚仔都冇女

原來哩到無人明白我

已經灰到世界盡頭
自問要求真係唔高 （認真）比好多人話過似混血
可能性格真係太撚on9唉

搵返個on9咪得

唔一定囉，識好多完全正常既人都a0, 姻緣差掛

因為太爽直唔識扮野
搞到fdzone

仔定女呀
仔on9比人話唔成熟做小丑

仔講下on9 野
大把女仔中意呢d 啦

結果就係
真係當左你係on9仔

利申：絲打

咁要睇下啦

有相睇
個個都話自己要求唔高

要求好低

嘩屌 推得好撚快

其實得3-4人推

矮是原罪

正常樣米8 a0

有人問我，我就會講，但是無人來

柒頭

其實我覺得有時要分清楚係你做d fd zone緊人既野定真係比人fd zone,除非你好樣7,如果唔係點都有人對你有意思既

我就係比人fdzone表表姐

樓主成個王袓藍咁嘅樣？

我
話A0冇人信

我
靚仔冇拖拍

3/4個人都推咁快

我信

女on9 d仔覺得無神秘感喎

咁應該會有個似李亞男既囡出現

因為我都無人信 所以我好撚明

信住先

又到聖誕啦屌

我都唔知
不過算啦 而家無對象
可能都因為我樣柒

王祖藍已經睇高左我

信你一成

我覺得我係俾人fdzoned
完全唔識嗲人果D
然後又太率直咁 唉

0異性接觸

如果絲打係咁又真係好易比異性常係兄弟做fd
無神秘感d仔都唔洗用心思去發掘你

都過左廿鳩幾年 習慣左

率直先好 估估下做咩

用真誠待人

屌 識貨呀你

其實優點黎最憎d女估下估下又拖下拖下
可惜大多數人覺得估下估下發掘先好玩

說穿了大部分人最尾果句

率直唔洗估估下

我唔想玩

我唔想俾人玩

俾我玩弄啦

無拖拍無分手無失戀都幾好呀

我想拍拖

當唔係少部分人咁講
心情仲難受

我都用真誠對人
但人地唔一定真誠對返你

我都想

Pmpm

我只係想要個普通女仔拍拖姐~點解永遠都咁難

失戀好痛嫁

時間耐佐就無野

我都慣
同事 親戚 新認識既朋友 全部唔信我冇拍過/拍拖

呢個真
仲要被人傷害

要幾耐先可以忘記

但你唔真誠對人
傷害到人 罪孽仲深

唔好留戀以前
人係向前望

已經唔想搵女朋友
而係搵老婆
但可惜......

利申 得20歲 a0

新人留名

我
btw:已婚

米八

只希望搵到個真誠對我既人

已經好努力忘記佢

心有所屬

做緊到呢家仲想搵佢

我個名

樓主老母早晨

無錢就乜L 都無

以前既野姐
有新既咪忘記到

有錢都無女同你分享
其實依到好多巴絲都唔係咁現實嘅

你個名

米八 中上樣
19年單身

真係咁易咩

其實點樣評自己個樣係正常樣

你地

學樓主老母話齋睇過先知

哪有女

點先可以有神秘感啲有女人味啲

here ，大家單身左幾耐

26年

加油巴打

你咪係

鍾意笑 積極 做野認真嘅女仔好吸引
這些機會..

我咪係柒頭 連自拍都唔敢，影得相都係要同朋友一齊先敢影 對自己好冇自信

唔好爭住認啦
不過我都唔敢自拍

3年

唉 女又冇 學業又死埋佬
哩個世界已經唔屬於我

得閒失蹤下藍剔下人答d嘢模凌兩何
已經夠做啦

下 我覺得哩啲唔係叫有女人味囉

呢隻似收兵格

繼續A0

講緊神秘

女人味同男人味一樣邊有得教歷練出黎

神秘感其實好難會突然變到出黎
神秘其實可以指某個人嘅行為性格
可能奇奇怪怪咁 未必知道佢係諗啲咩 做啲咩
哩啲就係神秘
姐係好多藝術家都會係咁

完全唔知d 女人咁樣做係咩心態

Same 26年

我覺得咁會令對方好氣餒

最後一日訓到自然醒，聽日就要返工

有d人覺得咁叫考驗下有無誠實
其實都係吊住揀個岩既心態

咁你快d join

好串喎呢位巴打

似係搵人養多過搵soulmate

聽日咪又係同大家一樣早起身逼地籠返工

你又出現返

番工得閒咪上lihkg
有咩問題

想相認？

27年

27年都a0?😒😒

其實又幾多偽毒係到扮A0

利伸：唔係a0

小人巴士番工
一定有位坐

我真柒同毒又點睇

檸茶絲圈子好細？

x2

中過唔少伏啦，所以仲係a0

A0好出奇咩屌你

我都想係巴士，可以一上車就訓到落車，無奈樓下就有地鐵，而且巴士係中途站，好難有位坐😭

好出奇咩

朝早塞車 搭巴士會遲好多

你唔好笑佢啦，我娶佢算喇😂😂

男校出黎做工程
本身已經難識女仔 即使識到都比人攝時間
所有女仔朋友都係group識
搵對象難過中六合彩（中過幾次）

嚴格黎講可以A1既

又唔算 我好多男性朋友其實

其實巴士好過地鐵好多，樓上一坐低就唔怕俾啲妹下妹下迫你讓坐

好呀 你幾高幾歲

大你幾年，岩唔岩？岩嘅話盡快黎見家長😂😂😂

細過你啱唔啱

幾高先

小鮮肉

冰鮮肉

仆街喇，無高登仔標準18+，只有17+😔😔😔

通常姦開有人爭😂😂😂

我坐果d不設讓坐
上車即訓
不過塞車就會遲到

咁快成事

狗鐵40分鐘
狗巴1個鐘有多

預早出門

恭喜
爭住要

打鐵趁熱呀

有人爭，我退出

巴士 黨鐵都差不多

咁 抱歉了 因為我都高高地

即係唔掂

有幾高先？179你都唔岩，香港女仔要求真高😂😂😂

點解唔開心share

寧願訓多五分鐘

17+都襯唔上唔通真係要180

我前你後，我上你下

咁我都仆街了

著埋鞋都180+啦

每個人嘅要求唔同嘛，或者人地將高度要求放係第一位呢😂

正常人樣廿年無拖拍

眼角高

生得高但個樣係細路仔
著校服d人會覺得係細路
著街衫/西裝會覺得似20幾歲
好慘
個個女都話我個樣太老/太young

On9

解答佐點解正常樣又拍唔到拖

而家啲後生仔比較高，我呢啲80後好難去相比😭😭

你高度有優勢，過幾年就大把市場架喇

你要做截肢手術先得

發育良好

但我想佢凍o tea幾高

高妹係正，但唔會輪到我

高秀平
外型都係入場券
睇相處夾唔夾

睇錯處夾唔夾

真心追高妹有壓力

我打錯佐字 ？

都係人一個

伯母我都睇過你d相

呢個真
但你179就都夠了 以為你係175矮撚

本身個人矮咪有壓力

圖呢？又齋up?

食屎啦175都矮

超級矮

自貼啦

屌 難聽過粗口

好串
175 唔算矮
只係自己高拍埋似平頭姐

絲打幾高啊 等候補上

175男仔唔叫矮叫咩

其實我都係得170 哈哈哈哈哈
但我對高佬有情意結

腿粗唔粗？

171
好似係你太高

瘦底人士 腳幼

咁我都係得5呎10左右

我想知你有幾高😂😂

要自貼咩

171

睇絲打言論身型會唔會無人追呀

上面答佐
檸絲170

我排隊入伍

178

咪話其實得170

圈子問題

早兩個月度係，唔知有無縮水

唔撚收兵

我問緊凍o tea，btw，男仔175都唔算矮啦

有tg gp

定樣子問題

咁我可以點撚樣呢

之前入左個但無人講野

有180先好叫自己高

所以我唔是高佬，自動收皮

你叫175情何以堪

有拍過兩次拖
唔好咁串啦
可能都係樣子問題既

細粒有細粒既市場，亦有細粒既好處既

我覺得係你fd zone左 冇180既人先
所以覺得冇人追你

我係直接型 有咩都直接講

我答緊凍ot 絲呀
已簡稱佢為檸絲

入得黎都係自信覺得樣子無問題既

直接型好呀

唔撚知

屌你正呀喂

我都係唔自拍既人
同fd 一齊先影
都係柒下柒下

加上佢係直接型
直接拒絕哂矮撚

好 無人稀罕我好 無人珍惜我好

我係入黎等睇人自貼何為正常樣既肥柒毒

陷家yoyoyo

留個電話我珍惜你啦
高登有愛

可能 到某日會知道

成世人都無自拍多過十張相唔知點解入左黎

眼角調返低少少，大把人狗衝

個telegram grp有啲悶

X2 有都係整怪樣

我嘅網名叫賣魚勝

係到傾好啲 雖然得幾丁友

冇入grp

乜野黎架？

公開傾好呀

有gp

望鏡頭就唔自在

豬肉榮同菠菜蓮係咪到

無入

而家個app 勁順

聖誕送塊鏡俾你

唔識笑得靚

未必有人跟到你個tone

唔緊 純粹9up
等收工

送塊全身鏡練埋擺pose

d 女圍住你黎捽野

仲等 走啦

後悔細個無篐牙

要打卡

我都係

何謂“正常樣”？有冇人解答到

分手大半，有女埋身，但無受到

申利， 都幾靚仔

唔識自拍，但人地影我果d 又ok

廿幾歲人先篐又好on9咁
加上好驚睇牙醫洗牙都流哂汗

我都唔明呀
學歷唔差 身高172 正常樣 做開運動
都係無拖拍.......

我見屋企人cool 果陣勁痛
初期又食唔到野就唔想

性格如何呀
內向？

倒數 1day

都唔算 都算幾多野講幾外向
但圈子就係無咩女性朋友

做乜？

先苦後甜
我諗起要睇牙醫已經唔想篐

比相我我話你知

我肥矮毒沒工番

圈子冇女拍咩拖？

父母催婚，去左婚姻配對公司

我

玩撚完

同意

留名睇中伏

圈子多女性朋友搞到d朋友以為我多女所以無人親近

成口血
好血腥

呢d多數靚靚仔仔好多個異性密友

成口血水
諗起都覺得腥

冇自拍，不了。

返工地方冇女，中學男校，喜愛既戶外活動又冇乜女岩
想擴大社交圈子又唔知從可入手，交友app又過唔到自己個關，whatsapp grp 同異性講多句又驚比人話厹
正常識女既途經到底係咩？定我永遠係異性絕緣體

留名睇樓主遇上三四十歲極品港女

去到之後同個普通樣既女仔食飯之後就無左回事

個員工Whatsapp 問番我唔明點解我要幫襯佢地

我阿媽直頭話介紹佢啲c9朋友嘅女俾我

佢地會問你想搵大概幾歲，除非好岩你要求，唔係高過低過都唔會比你

A0 26 年

讀u 個時有個女同事主動溝我
見唔岩我自己
所以傾計對答都扮傻仔唔知
費事晒個女仔時間

依家有d 後悔點解要住先
起碼都叫a1

唔想同老母既朋友有關系，幾靚都係

到時結佐婚既話
有咩事詐型實詐到你煩

為拍而拍又唔係咁好既

香港地咁多女比你相咩 唔差既一早比人marked剩返果啲

同意，果種煩唔係咁易解決

我唔知真定假，有d女又好細個，有d又幾靚下

但佢地強調唔係媒 所以今次我mark晒靚果班試下有幾真

岩呀 所以唔係眼角高 係根本唔適合

Miss咗機會幾次
今日直情喺我面前行來行去

利申：唔高眼鏡薯嘜頭

就算幾靚仔都有單身既一日

唔靚仔就日日都單身

所以我拒絕咗

你第一個條件係180以上，已經好多人唔合格啦

不過我都希望間野介紹到個比我

無撚計、世界就系甘唔公平！如果唔系豬西點會整容！？

正常樣唔靚仔仲成日比人話細心但A左四年 可能我平時唔主動開 怕羞男

好有趣

香港真係好少高過180

系 甘 你老母咩
字都唔識多隻

我著完boot 同我平頭都得

所以人地都解讀咗你點解單身

即係要幾高？

佢要求係無著鞋180？

身邊3,4個男仔fd 18x 我180最矮

178 以上ok

180 都好高
我屋企人有個過六講野有少少辛苦

木村男神都要out.

試過有幾條女鐘意
不過自己衰on9 唔理佢地
最後

呢度唔太歡迎180以下嘅男性，所以我地都係走吧啦😂😂😂

即係同180以上無乜分別😂😂

無咁既意思

要求男人要180 同要求女人要有D cup 一樣

175 都俾人叫矮撚真係⋯

著完boot 180 ok?

跟返香港個normal distribution 應該C 已經差唔多

一定係c以上，佢話d都唔過份😂😂

作為男忍，要俾啲骨氣，175就175，唔洗搞咁多古靈精怪野扮高，咁樣同女人裝假狗a cup扮c cup無乜分別喎

# 同你一鳩樣！廣東話都唔閪識！返大陸啦！hi aunt

留名180 小肥

無錯

醜婦終需見家翁
A 扮c 踢爆仲柒

矮咪矮
矮得黎最緊要有霸氣

即係著boot增高一樣道理，入黎呢個post，令我學到一樣野，就係當大家都覺得自己都算過得去但點解仲係單身嘅原因，其實最終只不過係自己要求太高，又或者自己條件根本就唔合格 當然啦，有啲就係個人性格問題

我。
利申結左婚

要求唔高嫁 應該係我唔合格
Ex 同我平頭
好多時你中意人就會無視呢d 外在條件

我反而係好多朋友覺得我好好玩 但冇人想同我拍拖，其實係咪太好玩都唔係一件好事？

呢頭話170以上，轉頭又黎個ex得170，好難捉摸😂😂

會唔會係你太爛玩呢

後句為重點

太好玩 以為你拍拖都玩玩下

呢個真
可能我會鐘意左矮撚

話要180要求好似係檸絲

我終於知點解冇拖拍 我鍾意既類型係好女圍 但冇女朋友嗰種好識玩既男仔 幾次都係咁 應該點好

仆街磁石

每個人心中都有把尺同白馬王子/公主既

心水清

你算吧啦，你一知人地高度唔夠180就唔會俾人埋你身航😂😂😂

檸絲係180，佢係要178

退出 不爭檸絲了

正常巴留名

高攀唔起

好撚慘 成世a0

高攀唔起 [/quote]

根本大家都唔夠資格😂😂😂

我睇唔明

頭先檸絲都講佐中意就唔理身高啦

1999999999999唔明

講係咁講啫，實情大家都懂的

Sry表達得差 我意思係鍾意既男仔身邊都好多女圍 但冇一個係佢女朋友

😪😪😪😪😪

冇上一陣又多左咁多頁

果d 先係玩家
收埋收埋食唔少

食家，玩家

我唔夠資格，退出

人地享受同唔同女仔周圍去
玩曖昧
受到先好鐘個頭埋去
唔係盞自己傷

打搞伯母

如果檸絲唔介意我差2cm可以pm我

頂 鍾意親都係依啲 明知佢係咁

呢d風趣玩得又多女圍，鐘意好合理姐

或者身邊個啲都唔係佢理想對象 話唔埋
一黎就bam左覺得佢多女圍就player 唔係幾好

當自己每次都鍾鍾意呢類男仔，其實係咪應該反省下點解會咁呢？係咪自己嘅活動同生活圈子都係以呢類男仔居多？

LIHKG 冇pm

說出重點

係咪絲打太易俾搞笑風趣既人吸引佐先
呢類男仔一齊佐都未必有安全感

有180
不過衰太毒
廢事嚇親人都係摺埋

有既話 你地成事

好多樣衰以為自己正常就真

屌！正常樣月入70k咪又係a0

利申168矮撚

叫佢地是得一個留e貓囉

真係唔樣衰

是咪穩定每個月入70k先？係嘅話應該好多人俾你揀

原來無pm功能

呢個係個好方法

真樣衰 點睇

咁又唔係 但識到依類就覺得佢好charm

都係 但自己又控制唔到

男人不壞，女人不愛

留名睇真相

想搵個正常女仔先難識正常既全部都有bf

我覺得自己唔靚仔
但去相睇果度又度職員又話我靚仔

雖然知佢地呃我
但我都開心左陣

係,專業牌,不過我同行d女都係搵差唔多,所以唔覺得係乜野優勢

個樣唔正常，奇奇怪怪
一直有同好多女仔好close , A0,搵唔岩

黎啦

我pm得唔得

搵唔同行囉，好簡單

人地要高妹喎伯母

不了

高佬呀

開心完就面對現實啦😂😂

自己睇同人地睇你係唔同

你睇清楚先啦😂😂

對唔住
自隊一打

伯母又同人爭食

我應該誤會佐伯母係巴打

黑妹你又去爭埋一份啦😏😏

好多人爭食

我唔係黑妹 不了

你乜都不了架😒

想交女朋友了

[/quote]

黑妹你又去爭埋一份啦😏😏[/quote]

我唔係黑妹 不了[/quote]

你乜都不了架😒[/quote]

想交女朋友了[/quote]

只要你夠高，黑妹應該幾好嘅

唔爭啦
無巴想檸絲pm 佢

天氣冷了

你們擁抱吧

有pm功能實pm哂所有巴

只限180+😂😂

有著落了

唔好咁講
果個又唔係必要條件

有無180先

我165，可以嗎？😏😏

你扮什麼

咩喎😡😡

咪以為我唔記得先得嫁

樣子唔差身高179但係冇女
可能係性格太毒

拍過一次就無再拍過
應該係個樣唔正常

之前吹水，而家講真唔得架咩

有幾毒呀？

個樣唔正常 人人定義唔同

一句到尾，可以定唔可以

個樣好細個 啲女仔朋友只會話我得意

個結果話左比我知啦

平頭就可以

我地可以做朋友

打扮下？ 男仔有身型都已經贏佐
好多女仔都中意大隻男

見到你個名就想打邊爐

因為呢幾日想打 就改左個咁既名

測試結果顯示，男人最大嘅天敵就係矮

我fb見到有人用海膽和牛打邊爐

咁既天氣打邊爐一流

睇對方身高姐
唔好咁

正呀喂
肥牛 蠔

海膽打邊爐
浪費佐少少

有180有咩用

聽日就打邊爐

而家連矮妹都想配高佬，見過有個150嘅女仔，要求男仔175以上，呢個世界邊有咁多人會有黃粗鹽咁好彩

好係係海膽鍋底

我得肚腩

睇落高啲，帶出街威啲（好似係）

資源錯配

其實你170都唔算好高

所以都唔係好過份既要求姐
同埋唔是必須既

收到個email，好sad

有d 難想像
上網搵下先
齋海膽已經好好味

咩email

腹肌六合為一姐

我上年係東京都食過，返唔到轉頭

唔想拖住個150

咁咪同男人話要大波靚女一樣

農曆新年後北海道之行嘅其中一個戶外活動，覆我無位，仲想老點我報另一個會中伏嘅差唔多活動

高度 好想自己男朋友有180

屌有d 掛住上兩個禮拜去日本食果d 即開
同香港食果d 完全唔同層次

首先，望望自己有幾高先

我不嬲都大波平胸總相宜

檸絲 糕糕糕

當你傻仔
真開心 岩岩日本完 新年後又去

我早幾日都食完

見到個樣已經想試

最怕係自以為正常 但人地覺得你唔正常

深夜放閃可恥

留名😞

咪深夜放毒啦
這是不對的
好中意食海鮮

就黎爆post，有無人開新post?

160up

u open

姐係161啦

調轉呢？
覺得自己有d柒，人地又覺得幾好
定純粹氹下我 如果係好就唔洗咁啦

唔開

呢個世界好多人好識得講說話

Mean 到

最少我未見過有人面對面話人樣衰

客套野我都識講

大家明呢個道理就好喇

毒宅於一身

Ex 170

正常樣，唔夠高，真宅

160其實好似都未到頸

我由頭到尾都冇話自己好高
我係話17幾既男仔唔高姐

正常樣 158 唔宅

檸絲你夠號召力，你開新post啦

165 先到頸 我諗

唔宅嘅話，應該大把異性朋友啦

唔宅 但慢熱

慢慢黎，唔洗急

出左黎做野好難識人
我又怕frd 搭frd既聚會好多陌生人

fd搭fd識新朋友已經算得係最好最安全嘅途徑，如果你怕人多，咪叫啲fd搵少啲人出囉

正常樣 180 工作關係好難識到異議

Fd 搭fd 好尷尬我都覺得

工作環境一個女仔都無

成日覺得同個女仔講咩 又會講返比個fd知

爆post喇，開新post啦

唔係唔係 多幾cm

試過
但我又好鐘意介紹人俾人識

同埋就算一齊佐 好似會夾住個fd
令佢有時左右做人難咁

呢句真